求電腦光碟機推介

想買隻光碟機黎rip cd，巴打們有冇咩推介
blu-ray可有可無，外置內置都得